我地係金錢足球呀 吹咩

爽

樓主獌狗

我地都唔想咁貴買人
free俾我地囉

金錢足狗

hi dog

咁疊水比d我啦

重奪英超

利迷嚟講
Cosb最高質
可惜狗嚟

下次踢波請你飲水

bb貢串？

最尾嗰句唔認同

我鋓又然

唔明有咩好串
隊隊都係咁買, 唔通要固步自封?
個市場係咁誇張

醫生好中肯

最高貴嘅得唔得？

貴婦狗？

樓主好波

靜啦你老母

書展唔洗做？

支持can囝

認錯人

真

死鋓狗

含撚啦認錯個弱智係我

幾時有得含

原來洗錢係咁爽, 金錢足球好撚正呀

我嚟日本搵u

一早話fsg好野來

中肯

佢老母太肉酸先亂up廿四

拎錢掟啲女人
原來洗錢咁撚爽

拎去啦臭西

一諗起下年拎歐聯英超足總盃聯賽盃世冠盃 5冠就爽

反fsg又輸

果件弱智仔一走
我地利記即刻強大到萬夫莫敵

反fsg狗捐進了狗洞

我未

我隻狗當然高貴啦

容我張狂，狗仲高貴過nigger
所以cosb地位高過你多多聲

我地利物浦員係用左？？？錢奪得0次英超

利迷子黎講 沙基利>all

你up乜鳩呀

屌

駁唔到

明針鳩獌，咁點？